htc乜9乜9苦主告解區

M9 M9+ M9極光版 E9 E9+ ME A9 X9 S9 M9S A9S
出撚咁多部電話，部部綠色鋪賣三千幾，以為好平，所以一炮過買咗三部，係m9，m9+以及e9+，再隔一星期買多部ME送俾屋企人，以為好好用，點知依家部部都愈用愈慢，又燒電，叉住電都有愈叉愈少電，跟住熄埋，屋企人依家鬧緊我點解貪平買咁多依個牌子野，htc永不錄用，用鳩翻部m7算鳩數

M9粒電係放係底板同個screen中間

部部3千幾 點解唔買10仔

咁會點?

如果夾埋粒熱到仆街既810，舊電冇位散熱

8仔用家表示你果水貨有問題?

粒電一脹一係谷爆底板，一係谷爆個mon

都未出 而且貪平掃倉尾貨，10仔一出賣五千幾

8 仔 好好用 電又襟用

屋企部X9咩事都冇
綠色大鋪減到2千頭先入，果然買百屌成才既X9係正確選擇

早知買舊m8

htc不嬲都係乜版物版同埋plus呀s果d最撚伏

htc真係得旗艦同butterfly條line係買得過

E9+

m9呢代真心唔掂, 但10仔好好多
而家三千幾唔貴, 入部試下

10仔靠得住？

butterfly 2

MTK 買不得

$1699

10仔上咗 7.0倒水

B2 上咗 6.0 屌打 10仔 s801 暫時平衡唔錯

E8用家笑而不語

等緊佢新旗艦ocean

Butterfly 2同M8真係好屈機

點解唔買bf3?

我指我用緊啫

點解e9會慘過e8

M7個mon好細，近視深咗成二百五

B2冇倒水？

唔好隊到個mon咁近睇

Google search ok ?

S810 cpu and MTK 軟件對應問題及升級

買新機 只買 高通 s625 後機種 電量平衡最好

屌 MTK

S801 6.0 不倒水 7.0 冇上唔清楚

唔打機 上Lihkg ig facebook 睇蘋果動新聞 夠一日用

mtk都買
貪平呀拿

HTC mtk機都唔平訝 P10

10仔 6.0同7.0用電我就唔覺好大分別

以後唔貪平，唔買平野，唔買mtk

即刻買翻部先

成日睇片

MTK

screen on time 6個鐘左右

B2唔會有官方android 7, 因為高通唔出driver

M7準時兩個半鐘內收皮

6有冇個分屏

唔係個sim tray 收左皮我都仲用緊

人地用p20 佢仲敢出p10 而且仲好撚貴

三千幾 仲要htc調較喎 點知俾人坤鬼咗

好後悔買咗成萬幾

成個9系都垃圾

依家依個時間除咗買10買咩好
不要iphone不要燒底板同不要爆炸